蘋果日報我屌你老母咩!!!!!!!!!!!!

黎生你幾時先生性?
仲慢手慢腳唔開個贊助page?

9月起記得訂閱多幾個帳號，訂5個都捐左$500/月